［認真］真係唔好搞中銀

中銀雖然係中國國企，但中銀有自己獨立嘅文化同管治方法（最易睇得出係你唔會見到新聞報道中銀會裁員）

就算之前中環和你lunch 咁多日同今次分行被裝修，高層嘅內部電郵都無任何譴責字眼，證明中銀同高層都唔係藍底，希望大家可以將裝修集中番喺中共政府部門，唔好搞香港人班底嘅中銀

一篇文改兩隻字又用得

低B過細蚊仔

樓主靚抽

中銀啲人啲尿好黃

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

Tui

抽水姐

中銀

五毛？曲線煽動人拆匯豐？
你上面嗰啲錯哂啦，中銀係直情會炒參與示威嘅員工，罷工日擇哂名，改都改好啲，日日都譴責同埋登埋報啦

5毛露底了